希望蘋果日報記者睇到，小心有竊聽裝置

今日大規模搜蘋果日報公司，除左肯定為左搜集證據，話唔定仲放左D野係你地公司

對上一次黑警大規模搜香港民研，看似平息了，但初選後馬上被親中報爆結果，若果唔係有內鬼，好可能電腦或辦公室內已有竊聽裝置，再由竊密者爆料

今日多達二百幾人入去，未必個個都人釘人咁睇住佢地每一個行動，有拎走證物，又有冇放低D野呢？好難講

再者要秘密搜證已毫無難度，任何搜查令都可以由國安法去攪，今日呢個行動係咪只有單一目的？

希望蘋果日報進行一次全面““大清潔””啦

電話呢？

可能裝埋針孔添呀

推

Push

Up

7218311011111

呢個真

甴近平 推

Pushhh

最好全大廈清洗一次

721831101111111121117

幾有可能
黑警啲dirty手段應該都無下限

國安法條文寫明可以截聽，特首名唔洗經法庭，蘋果睇路。

tui

push

Pushhhh

極有可能，萬事小心。

Push notifications

Clean office

721831101

懷疑蘋果有25仔

Pish

pish

推，極有可能

Good point

上次民研都可能有放。

push！！

推！

認同

推呀

推 要小心所有可疑裝置

如果真係咁賤 有排搵

拜托
國安法都立咗法成個月
花少少時間睇下VPN係咩嚟啦
人地喺你個source都監聽
你中間點加密都唔會有用

撳錯咗負評，sorry

新年大掃除

一定bug 左啦

以共狗性格仲唔借機做野

無緊要，我都試過

推比蘋果人睇

哇

推推推

屌你老母 香港警察

Btw推

tuu

如果用3/4G呢？
我諗竊聽裝置仲要用人地wifi先得就渣左D喎

我以前睇竊聽風雲，古天樂都係用個改裝打火機就得，唔洗wifi

啱呀 今日有好多時間封左成大半層無人埋到去 點知起入面放低過d咩

是旦搵部電腦插支手指已經搞掂

Tui

TUI

Pishhhhh

屌 推

推阿

掉哂啲舊嘢

PUSH

咁大班人入過去，徹底清潔消毒都好重要嘅

up

反間計
日日播聖詩

呢個真 推

屌你老母我係D記者日日響度講d on9野引佢聽

推！！！！！

721

Yes

有用post
Pish

推
兄弟姊妹返來喇

樓豬 “好可能”？
唔撚係啩？可能？！ 一早有放啦 ！
唔記得咗佢哋將所有手機運去灣仔狗屋處理咩？

當然佢地有咩做唔出？但我無確實證據去證明今次有冇

所以我只能去猜想，去推測

國安攞正牌做秘密監控
ching睇得準

重要post要推！

果到4G又未如你口中講咁差，係戶外都收爆的，而且只需簡單搖控操作，3G都夠做

同埋唔可以用手機作對比
手機要run成個系統，又要螢幕，又有app
如果單純竊聽拍攝，電量一定少好多

係咪用大陸野唔知，但黑警自有狗仔隊，咁多年情報工作，器材技術一定唔會差，呢D外人要擔心多D

推啦

Pushhhhh

依個要推

可能帶埋啲病毒入去

推!!!

搵到就播大悲咒/播gay v俾佢地睇

聯署支持封殺微信同TikTok

可能係挖爆料人，小心

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

思路清晰！呢個堅要推。心水清。

101

搜查只係煙幕
插針監聽先係重點

咁多狗入過去都要消毒下

推推推推推

唔岀奇真心

尤其死黑警最忌諱既721 831 101 9屋姦人 宿舍殺人 推人落樓個d 資料
佢哋最想滅絕

推

真係留意下會安心啲

push好人一生平安

今次真係clear desk

Sor禁錯不推文

小心

約定煲底相見

612721831新屋嶺

真 小心恐怖分子

真係好賤

有道理 推下先！

搵到竊聽器之後播啲地盤聲俾佢哋聽

停工一兩日全面檢視下比較安全
提升下保安級別
雖然佢要再搞蘋果易如反掌
但都起碼有最低限度嘅安全

推，上次一日就俾佢地爆左個結果出黎。。。

推!

push upupup

推 狗賊 乜都做得出，要提防d仆街野。

願榮光歸香港

甴近平

咁講啦
裝機要裝其實我相信一早做咗
而蘋果入面一定會有針，任何喺香港有相當規模
既公司必然會有內應

反而咁大陣仗嚟，以竊密角度考慮
一：煙霧，等你洗完太平地先再裝機
二：合法性，可能一早鈎到資料但竊取時間上
係冇辦法搬上庭，而家成村人嚟抄家，就插贓話係今日先搵到

721 831 101 1111

重要 推！

肯肯定有放低野啦，d cam 個d

推
樓主心水清